不可脱下的穿戴物（女/伪娘/男/扶她）
不拘束双手，但是无法自行取下的设备。
例①：不包括手铐，因为手铐拘束了双手。
例②：包括脚镣，因为它如果没有钥匙，有手也打不开。
例③：不包括用绳子捆绑脚腕，因为用手可以解开。
例④：不包括普通口球，因为可以用手取下来。
例⑤：包括上锁的口球，因为没有钥匙，用手也取不下来。

贞操带（女/伪娘/男/扶她）！！！
不可自行取下的代替内裤的装置。
需要由硬性材质制成。因此“上锁的蓝白内裤”不算。
和【贞操笼】的区别在于，贞操带必须环绕腰部。
+需选择【不可脱下的穿戴物】

强制刺激贞操带（女/伪娘/男/扶她）
不但无法取下，而且会造成刺激（电击，快感等）的贞操带。
+需选择【贞操带】

禁欲贞操带（女/伪娘/男/扶她）
以禁欲为目的的贞操带。
+需选择【贞操带】

贞操笼（伪娘/男/扶她）！！！
不可自行取下的将阴茎罩住的装置。
需要由硬性材质制成。因此“上锁的避孕套”不算。
如果环绕腰部了，请选择【贞操带】。
+需选择【不可脱下的穿戴物】

强制刺激贞操笼（伪娘/男/扶她）
不但无法取下，而且会造成刺激（电击，快感，等）的贞操笼。
+需选择【贞操笼】

禁欲贞操笼（伪娘/男/扶她）
以禁欲为目的的贞操带。
+需选择【贞操笼】

贞操胸罩（女/伪娘/男/扶她）
不可自行取下的代替胸罩的装置。
需要由硬性材质制成。因此“上锁的胸罩”不算。
如果暴露面积很大（比如只覆盖了一个乳头），就不要选了。

阴道插入（女/扶她）
将任何物体（包括手指）插入阴道，或者描写有物体在阴道内的状态。

肛门插入（女/伪娘/男/扶她）
将任何物体（包括手指）插入肛门，或者描写有物体在肛门内的状态。

尿道插入（女/伪娘/男/扶她）！
将任何物体（包括手指）插入尿道，或者描写有物体在尿道内的状态。

阴蒂刺激（女/扶她）
以任何方式刺激阴蒂，包含穿刺，震动，电击等。

阴茎刺激（伪娘/男/扶她）
用手或者道具刺激阴茎（或者龟头等）。
例①：不包括插入插入阴道性交。
例②：包括手淫。

榨精（伪娘/男/扶她）！
使用自动化设备或其他手段采集男性的精液。

乳头刺激（女/伪娘/男/扶她）
以任何方式刺激乳头，包含穿刺，震动，电击等。

穿刺（女/伪娘/男/扶她）！
穿刺身体的敏感部位的行为。
比如，除非你的角色光靠摸耳垂能高潮，不然耳环不算。

阴蒂穿刺（女/扶她）！
穿刺阴蒂的行为。
+需选择【阴蒂刺激】及【穿刺】

乳头穿刺（女/伪娘/男/扶她）！
穿刺乳头的行为。
+需选择【乳头刺激】及【穿刺】

榨乳（女/扶她）！
使用自动化设备或其他手段采集女性乳房分泌的乳液。

爱液采集（女/扶她）！
使用自动化设备或其他手段采集女性高潮在阴道分泌的液体。

尿液采集（女/伪娘/男/扶她）
使用自动化设备或其他手段采集尿液。

汗液采集（女/伪娘/男/扶她）
使用自动化设备或其他手段采集汗液。

口水采集（女/伪娘/男/扶她）
使用自动化设备或其他手段采集口水。

按摩棒（女/伪娘/男/扶她）
插入体内可以震动/旋转/等的按摩设备。

跳蛋（女/伪娘/男/扶她）
震动设备。

电击（女/伪娘/男/扶她）！
使用电流产生痛感/快感的行为。
使用电流进行精神控制不算。

窒息（女/伪娘/男/扶她）！
限制呼吸的行为。
=呼吸限制，限制呼吸

流体灌输（女/伪娘/男/扶她）
将流体强制灌入人的体内的行为。
灌输使用的器具必须为非人类的阴茎。
例①：不包括中出，因为精液是使用人类的阴茎灌入的。
例②：包括使用阴茎形状的灌肠器。
例③：包括使用灌肠器将预先存储的精液灌入体内。

灌肠（女/伪娘/男/扶她）！
将流体灌入肠道的行为。
灌输使用的器具必须为非人类的阴茎。
+需选择【流体灌输】

遥控！
使用远程遥控道具。
+需选择对应性别的【遥控他人】
+需选择对应性别的【被遥控】

遥控他人（女/伪娘/男/扶她）
远程遥控他人身上的远程遥控道具。
+需选择【遥控】

被遥控（女/伪娘/男/扶她）
被他人远程遥控身上的远程遥控道具。
+需选择【遥控】

舔舐
使用舌头舔身体/物体的行为。
如果舔的是人，则需要选择对应性别的【舔舐他人】和【被舔舐】。
请注意：如果是人舔非人，或非人舔人，则不需要选择对应的性别标签。
=舔

舔舐他人（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【舔舐】

被舔舐（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【舔舐】

舔足！
使用舌头舔脚或者腿的行为。
可以隔着丝袜或者其他不是特别厚的袜子。
+需选择【舔舐】
+需选择对应性别的【舔他人足】
+需选择对应性别的【被舔足】
=舔腿，舔脚

舔他人足（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【舔足】

被舔足（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【舔足】

虐足（女/伪娘/男/扶她）！
使用道具对脚施加痛苦或其他难以忍受的感觉的行为。
包括脚底挠痒。
=虐脚

口交！
使用嘴（包括舌头，牙齿，等）刺激阴蒂/阴茎/阴道/肛门，其他部位不算。
非人形机械使用虚拟舌头等不算口交。
如果有舔的动作，请选择【舔舐】。
+需选择对应性别的【为他人口交】
+需选择对应性别的【被口交】

为他人口交（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【口交】

被口交（女/伪娘/男/扶她）
被他人口交。
如果被舔的部位是阴蒂，需选择【阴蒂刺激】。
如果被舔的部位是阴茎，需选择【阴茎刺激】。
如果舌头伸入了阴道，需选择【阴道插入】。
如果舌头伸入了肛门，需选择【肛门插入】。
+需选择【口交】

腹击交！
使用拳头击打他人以造成快感的行为。
请注意，必须目的为造成快感，且实际造成了快感。普通的斗殴不算腹击交。
+需选择对应性别的【腹击交他人】
+需选择对应性别的【被腹击交】

腹击交他人（女/伪娘/男/扶她/机械/触手）
+需选择【腹击交】

被腹击交（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【腹击交】

尿液饮用（女/伪娘/男/扶她）！
喝下尿液的行为。
=圣水，喝尿

爱液饮用（女/伪娘/男/扶她）！
喝下爱液的行为。

精液饮用（女/伪娘/男/扶她）！
喝下精液的行为。
精液包括仿制精液和触手分泌物。
=饮精

中出！
将精液射入他人阴道或直肠的行为。
精液包括仿制精液和触手分泌物。
+需选择对应性别的【中出他人】
+需选择对应性别的【被中出】

中出他人（伪娘/男/扶她/触手）
+需选择【中出】

被中出（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【中出】

排尿控制（女/伪娘/男/扶她）！
限制排尿的行为。
需要具体描写憋尿。如果只是插入了尿道塞则不算。
=憋尿

放尿（女/伪娘/男/扶她）！
强迫排尿或因无法忍受尿意而排尿。
如果预先接受排尿控制，需选择【排尿控制】
=漏尿

强制高潮（女/伪娘/男/扶她）！！
使用物理或精神手段强制他人高潮的行为。
=强高

高潮边缘控制（女/伪娘/男/扶她）！！
使用物理或精神手段强制他人处在高度兴奋状态，但不让其达到高潮的行为。
=临高

高潮忍耐（女/伪娘/男/扶她）！
因为高潮后会有不好的结果（例如惩罚）而忍耐不达到高潮的行为。
=忍耐高潮

自慰（女/伪娘/男/扶她）！
自己刺激自己获得快感的行为。
=手淫

自虐（女/伪娘/男/扶她）！
自己刺激自己获得痛感/痛苦的行为。
也包括故意通过给自己施加大量快感以至于超过忍受极限而感到痛苦的行为。

露出（女/伪娘/男/扶她）！
在公开场合做潜在色情的事情的行为。
比如在公开场合【自慰】或者在公开场合【放尿】。

战斗（女/伪娘/男/扶她）！
仅包括有色情内容的战斗。
比如戴着跳蛋的狙击手。
=作战

调教！
以洗脑、改变行为、改变性能力为目的地施加刺激。
常见的例子有每天性交使人堕落，或者锻炼他人的高潮忍耐能力。
+需选择对应性别的【调教他人】
+需选择对应性别的【被调教】

调教他人（女/伪娘/男/扶她/机械/触手）
如果有人使用机械来调教他人，请同时选择调教者的性别和机械。
+需选择【调教】

被调教（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【调教】

折磨！
以施加痛苦为目的地施加刺激。
+需选择对应性别的【折磨他人】
+需选择对应性别的【被折磨】
=虐待，拷问

折磨他人（女/伪娘/男/扶她/机械/触手）
如果有人使用机械来折磨他人，请同时选择调教者的性别和机械。
+需选择【折磨】

被折磨（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【折磨】

鞭打（女/伪娘/男/扶她）！
被鞭打。
=鞭刑，鞭挞，鞭子

监禁（女/伪娘/男/扶她）！
将人长期限制在一定活动区域的行为。
需要有一定色情要素，比如戴着跳蛋。
例①：不包括普通的监狱，因为不色情。
例②：包括让美少女以后扔进监狱里。

深喉！
被异物深深插入喉咙的行为。
+需选择对应性别的【被深喉】
如果深入的是口塞的假阴茎，需选择【深喉口塞】。
如果深入的是阴茎或者触手，需选择【深喉他人】。

被深喉（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【深喉】

深喉口塞（女/伪娘/男/扶她）！
佩戴长度很长的，足以深入喉咙的假阴茎口塞。
+需选择【深喉】
+需选择【被深喉】
+需选择【假阴茎口塞】

深喉他人（伪娘/男/扶她/触手）
+需选择【深喉】

逃脱（女/伪娘/男/扶她）！
有一定自由度，但是不完全自由，努力重获自由的行为。
需要有一定色情要素，比如戴着跳蛋。

野外生存（女/伪娘/男/扶她）！
在野外尝试活下去的行为。
需要有一定色情要素，比如戴着跳蛋。

挠痒！
使人发痒的行为。
+需选择对应性别的【挠痒他人】
+需选择对应性别的【被挠痒】
=tk

挠痒他人（女/伪娘/男/扶她/机械/触手）
如果有人使用机械来挠痒他人，请同时选择调教者的性别和机械。
+需选择【挠痒】

被挠痒（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【挠痒】

媚药（女/伪娘/男/扶她）
使用使用提升敏感度或是性欲的药物。固体液体气体都行。
=春药

扩张（女/伪娘/男/扶她）！
使阴道，肛门，尿道变粗的行为。

轮奸（女/伪娘/男/扶她）！
被与多人强制发生性行为。
=群奸

打屁股（女/伪娘/男/扶她）！
被使用工具或手拍打屁股。

堕落（女/伪娘/男/扶她）！
从正常到完全沉迷于性快感的过程。
=恶堕

固化（女/伪娘/男/扶她）！
将人拘束在类似水泥或凝胶内的行为。

拘束（女/伪娘/男/扶她）
以任何方式限制他人（或者自己）身体自由的道具或装置。
=bdsm

固定拘束（女/伪娘/男/扶她）！
使用相对牢固的装置将人拘束住的行为。
拘束后身体的活动范围应该会很小。
+需选择【拘束】

机械奸（女/伪娘/男/扶她）！！
使用相对较大型的机械进行拘束并产生快感。
其中拘束必须是机械的一部分。
例①：不包括自己坐在炮机上，因为没有拘束。
例②：不包括用绳子把自己绑住后坐在炮机上，因为绳子不是炮机的一部分。
例③：包括自己将自己固定在自带拘束皮带的炮机上。
+需选择【固定拘束】

伪装拘束（女/伪娘/男/扶她）！！
明明被拘束但是假装没有被拘束的行为。
+需选择【拘束】

捆绑（女/伪娘/男/扶她）！
用绳子拘束。
+需选择【拘束】
=绳艺

吊缚（女/伪娘/男/扶她）
拘束后被吊在空中的行为。
如果用绳子，需要选择【捆绑】。
+需选择【拘束】

手铐（女/伪娘/男/扶她）
将手腕拘束在一起的拘束具。
必须是设计出来就是用来铐住手腕的，这意味着绳子之类的不算。
+需选择【拘束】

单手套（女/伪娘/男/扶她）
将双臂拘束在身后的拘束具。
+需选择【拘束】

拘束枷（女/伪娘/男/扶她）
同时固定颈部和手腕的装置。
比如一字枷，提琴枷，等。
+需选择【拘束】
=枷

拘束手套（女/伪娘/男/扶她）
穿在手上限制手指活动的手套，包括金属球。
+需选择【拘束】

脚镣（女/伪娘/男/扶她）
将脚腕拘束在一起的拘束具。
必须是设计出来就是用来铐住脚腕的，这意味着绳子之类的不算。
+需选择【拘束】

困境拘束（女/伪娘/男/扶她）！！
困境拘束泛指将“被害人”放入两难的境地使其做出选择的行为，因此不一定是【拘束】。
比如用上吊绳圈迫使被害人踮脚。

拘束衣（女/伪娘/男/扶她）！
设计出来专门用来拘束人的衣服。
+需选择【拘束】

项圈（女/伪娘/男/扶她）
固定在脖子上产生羞耻感的道具。
如果功能仅是装饰则不属于拘束。
但是如果限制了脖子活动，则需选择拘束。

电击项圈（女/伪娘/男/扶她）！
可以产生电击的项圈。
+需选择【项圈】，【电击】

感官剥夺（女/伪娘/男/扶她）！
限制听觉或视觉的装置。
比如眼罩或者耳塞。
如果上锁，并且手可自由活动，需选择【不可脱下的穿戴物】。

口枷（女/伪娘/男/扶她）！
限制说话的装置。
如果上锁，并且手可自由活动，需选择【不可脱下的穿戴物】。
=口塞

口球（女/伪娘/男/扶她）！
通过将球固定在牙齿之间，防止嘴巴闭合的口枷。
+需选择【口枷】

马嚼子（女/伪娘/男/扶她）！
通过将长条圆柱横向固定在牙齿之间，防止嘴巴闭合的口枷。
+需选择【口枷】

假阴茎口塞（女/伪娘/男/扶她）！
将假阴茎或其他柱状物纵向固定在嘴中，防止嘴巴闭合的口枷。
如果长度很长，已经到达了喉咙里，需选择【深喉口塞】
+需选择【口枷】

束腰（女/伪娘/男/扶她）！
固定在腰部，限制腰部宽度的装置。
不属于【拘束】。
如果上锁，需选择【不可脱下的穿戴物】。

三角木马（女/伪娘/男/扶她）！
让受刑者用阴部坐在的木马上进行惩罚的刑具。
如果使用了器具将目标固定在木马上，则需选择【拘束】。

触手（女/伪娘/男/扶她）！
如果有拘束剧情，需选择【拘束】。
如果触手刺激了阴蒂，需选择【阴蒂刺激】。
如果触手刺激了阴茎，需选择【阴茎刺激】。
如果触手伸入了阴道，需选择【阴道插入】。
如果触手伸入了肛门，需选择【肛门插入】。

触手服（女/伪娘/男/扶她）！
内部有触手的衣服。
如果限制了自由，比如固定了双手，需选择【拘束】。
如果无法自行脱下，且不起到拘束的目的，需选择【不可脱下的穿戴物】。
+需选择【触手】

拟物化（女/伪娘/男/扶她）！
将人拘束成其他物体的行为。
+需选择【拘束】

放置（女/伪娘/男/扶她）！
被拘束住然后什么也不做的行为。
比如把一个人绑住，塞上跳蛋，然后离开。
如果将目标置于两难境地了，需选择【困境拘束】。
+需选择【拘束】

唯一主人公
全文参与所有色情活动的人全部为同一人。

含有女性
参与某一场色情活动的人中含有一个及以上的女性。

含有伪娘
参与某一场色情活动的人中含有一个及以上的伪娘。
=伪娘，女装

含有男性
参与某一场色情活动的人中含有一个及以上的非伪娘男性。
=男性

含有扶她
参与某一场色情活动的人中含有一个及以上的扶她。
=扶她

百合！
参与某一场色情活动的人为两个及以上的女性。
=女同，女同性恋

强制百合！
使用物理拘束手段迫使两人进行百合。
+需选择【拘束】

耽美！
参与某一场色情活动的人为两个及以上的非伪娘男性。
=男同，男同性恋

伪百合！
参与某一场色情活动的人为一个及以上的女性和一个及以上的伪娘或两个及以上的伪娘。
换言之：①必须总人数两人及以上；②至少有一个伪娘；③不能有非伪娘男性。

同辈亲属！
指参与某一场色情活动的人中含有同辈亲属（兄妹等）。
=兄妹，姐妹，兄弟，姐弟

异辈亲属！
指参与某一场色情活动的人中含有非同辈亲属（母女等）。
=母女，父女

丝袜（女/伪娘/男/扶她）
含有丝袜，且含有一定程度的互动。
如果只是作为外貌描写出现一下则不算。
但是，比如描写了舔舐，或者穿脱的动作，就算。
如果上锁，需要选择【不可脱下的穿戴物】。

高跟鞋（女/伪娘/男/扶她）
含有高跟鞋，且含有一定程度的互动。
如果只是作为外貌描写出现一下则不算。
但是，比如描写了穿在上面难以行走，或者穿脱的动作，就算。
如果上锁，需要选择【不可脱下的穿戴物】。

连体衣（女/伪娘/男/扶她）
任何材质的连体衣。
如果上锁，需要选择【不可脱下的穿戴物】。

乳胶紧身衣（女/伪娘/男/扶她）
+需选择【连体衣】
=乳胶衣

女仆（女/伪娘/男/扶她）！
只要穿了女仆装就是女仆。
如果上锁，需要选择【不可脱下的穿戴物】。

古代
文章中含有在古代环境发生的色情剧情。
古代即基本没有自动化设备的时代。如果有，也是简单的（水车等）。

近代
文章中含有在近代环境发生的色情剧情。
近代即不使用数字电路的时代，比如蒸汽朋克。

现代
文章中含有在现代环境发生的色情剧情。

未来
文章中含有在未来环境发生的色情剧情。

校园！
文章中含有发生在校园中的色情剧情。

魔法少女！
含有魔法☆少女。

淫纹！
含有淫❤纹。

桌游！
不一定要在桌子上玩。以游戏为性质的色情行为。

性转（女/伪娘/男/扶她）！
请选择在性转发生前的标签变种。（如果男变女，请选择性转（男））
生理性别发生改变。
使用完全沉浸式的虚拟现实设备变成其他性别也算。
发生改变后，其他标签按照改变后的性别进行。
需选择对应性别的【性转至】

性转至（女/男/扶她）
当发生性转后，变成的性别。
需选择对应性别的【性转】
